個人認為千千萬萬唔可以呼籲民陣遊行之後入機場！！

今次嘅抗爭之所以可以堅持到呢個地步係因為我哋有一套模式

1. 不合作運動
2. 衝擊
3. 經濟戰
4. 和平遊行

文珍搞嘅遊行絕對要係極之和平，換句話來講，係要行完之後極速散水！我知道大家可能會覺得咁樣做係浪費左一日嘅人力，做唔到實事非常可惜，但係我哋唔能夠忽略民陣嘅遊行其實係我哋檢測民意，凝聚民意嘅唯一一個行動方式，絕對絕對不能夠同其他嘅行動混合埋一齊，咁樣只會令我哋失去左其中一種行動模式！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

入機場坐就好
唔好示威

係要遊行前設升級死線
遊行完唔回應既話就 24小時後升級